逾一百萬加泰人上街爭獨立

【星島日報報道】西班牙加泰隆尼亞獨立公投被中央拒認投票結果後將近一周年，逾一百萬民眾趁周二加泰「民族紀念日」，在巴塞隆拿上街示威，爭取脫離西班牙獨立。示威人龍延綿數公里，民眾揮動象徵加泰獨立的旗幟，打響鑼敲，高呼獨立及舉起「自由」的標語。他們是響應加泰自治政府主席托拉及其前任普伊格蒙特的號召上街。加泰去年十月一日舉行獨立公投，通過脫離西班牙，但中央政府拒絕承認結果，普伊格德蒙特流亡海外，目前仍有九人被囚。

美國唔支持

我地香港有學獨聯
吹雞都吹到100人

你国吹雞至少有100個公安現身

100萬人驚100人？

TVB News 不會報導這新聞

若 然 屬 實，

連登獨派icon推post

咪即係變香港71遊行咁
根本無用
上年咁多時間都唔反

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

有100萬人點解仲要上街

因為要和理非非

鳩叫
Avui sóc～～～

繼續返工

我哋愛西力反對加獨